靈魂急轉彎討論區

分享下你地睇完既感想

火星人未google 無知一問
上左映？

【Pixar新作】靈魂奇遇記 Soul 討論區

btw急你老母轉彎

Sor囉 用左台灣譯名